有冇人要一邊吹水先做到野

係公司同人吹水又會阻q住人做野 但係我自己一路講一邊做係無問題 點算好